太子恐襲傷者未有消息？尋晚走個時已經見月台有傷者cum緊保溫氈

［一手］尋晚返屋企搭中屍速列車 太子班人累死咗一班手足？？

太子班傷者有消息未
尋日朋友搭中咗太子恐襲其中一班屍速列車
佢話臨走已經見到有一個傷者瞓咗係地下
cum緊銀色個種保溫毯 有急救係隔離

見到有拎拐杖嘅老人家條頸有傷口見血
到依家都未有記者 媒體影到太子恐襲傷者嘅相？
除咗老豆搵仔話送咗去明愛 瑪嘉烈
就無其他消息？！！！
過咗24小時啦喎！！

以下來自老豆搵仔1/9 11:41嘅Post

琴晚太子站，至少10名傷者
6個紅色，2個黃色，2個綠色傷者
開頭警方報稱月台無傷者，拒絕救護車入站
3個紅色: 心口痛、頭部受傷、呼吸困難
2個黃色: 頭部受傷、呼吸困難
2個綠色: 膊頭甩骹，頭暈
其中7名傷者被警方要求經地鐵運去荔枝角地鐵站先送去明愛及瑪嘉烈

我忍左佢好撚耐

一句講晒 聽日麻包袋藍絲副校長 割唔割

開頭警方報稱月台無傷者，拒絕救護車入站
……

人道危機

要咬住議員記者叫佢地咬住政府
已經係港版64

無記者影住 真係死得人⋯⋯

石硤尾邨被打暈嘅細路仲未搵返

有人昏左，班狗無叫白車反而自己拎人個銀包

push

仲未搵得返？

太子站被失蹤 64冇死人

證據上國際

Push, 好人平安

Up

推

有冇黨鐵人收到風

口賤D好咁講我覺得可能真係死左人，封站封咁耐，連救護都唔比入，但又fc唔到，有無咩方法可以知當時入面嘅情況或者有無人知D傷者去曬邊？

不過肯定唔止咁少傷者

昨晚太子站傷者花逾2.5小時方獲送院

GC 係咩意思？